不如block晒成個波台去拉

反正你地班正宗連登囝以後入黎都冇野睇到,
全部俾你block7晒咯都😂

Block哂

十卜十卜

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

請接納弱智人士